投注者狂「落飛」買特朗普贏 人民幣墨西哥披索大瀉

另一大型博彩網站威廉希爾（William Hill）情況也類似，截至香港時間中午12時15分，特朗普勝出的賠率已跌至1.4倍，相反拜登則升至3倍，但投注者仍然認為民主黨贏得普選票的機會較大。英國博彩公司立博（Ladbrokes Coral）指，估計全球已下注的金額達10億英鎊（約100億港元）。

金融市場亦隨着點票進度出現異動，路透社指出，離岸人民幣價格昨日上午大跌逾1%，墨西哥披索更一度跌逾4%，每美元兌墨西哥投索曾見21.9782水平，反映投資者看好特朗普勝出。